{
    "Accepting Rules":"接受规则",
    "Confirm your age & rules":"确认您的年龄和规则",
    "You have an overdue loan.":"您有过期的贷款。",
    "Games":"游戏",
    "Blackjack":"二十一点",
    "Baccarat":"巴卡拉特",
    "New":"新的",
    "Popular":"受欢迎的",
    "Progressive":"进步",
    "Classic":"经典的",
    "Fruit":"水果",
    "Spooky":"幽灵般的",
    "Egyptian":"埃及人",
    "Summer":"夏天",
    "Branded":"品牌",
    "Historical":"历史",
    "Fluffy":"蓬松的",
    "Adventure":"冒险",
    "WTF":"WTF",
    "Jackpots":"头奖",
    "Upload your passport or driver license to proof your identity.":"上传您的护照或驾驶执照以证明您的身份。",
    "Provide proof of identity and address":"提供身份证明和地址",
    "Other Games":"其他游戏",
    "Other games":"其他游戏",
    "Drop file here":"在此处删除文件",
    "January":"一月",
    "February":"二月",
    "March":"行进",
    "April":"四月",
    "May":"可能",
    "June":"六月",
    "July":"七月",
    "August":"八月",
    "September":"九月",
    "October":"十月",
    "November":"十一月",
    "December":"十二月",
    "Your profile was updated.":"您的个人资料已更新。",
    "Your password was succesfully changed":"您的密码已成功更改",
    "Account Details":"帐户详细资料",
    "Personal info":"个人信息",
    "Contact info":"联系信息",
    "Games Limit":"游戏限制",
    "Multiple Logins":"多个登录",
    "Verify Account":"验证账户",
    "Close Account":"关闭账户",
    "Verification code":"验证码",
    "Change password":"更改密码",
    "Old password":"旧密码",
    "New Password":"新密码",
    "Verification code from e-mail":"电子邮件验证代码",
    "Your old password":"您的旧密码",
    "Repeat password":"重复输入密码",
    "Repeat New Password":"重复新密码",
    "Error: Passwords do not match":"错误：密码不匹配",
    "Gender":"性别",
    "Mr":"先生",
    "Ms":"小姐",
    "Select gender":"选择性别",
    "Last Name":"姓",
    "First Name":"名",
    "Select a country":"选择一个国家",
    "Preffered Language":"预先的语言",
    "Select Language":"选择语言",
    "Currency":"货币",
    "Avatar":"头像",
    "Pick default avatar":"选择默认的头像",
    "Attention!":"注意力！",
    "When you change your preferred currency, your bonuses will also be converted to the new currency":"当您更改首选货币时，您的奖金也将转换为新货币",
    "Mobile Number":"手机号码",
    "Code":"代码",
    "Number":"数字",
    "State/Region":"州/地区",
    "City":"城市",
    "Address":"地址",
    "Zip Code":"邮政编码",
    "Daily Limit":"每日限制",
    "Not specified":"未指定",
    "Weekly Limit":"每周限制",
    "Monthly Limit":"每月限制",
    "Deposit Limit":"存款限额",
    "Withdraw Limit":"提取限制",
    "Device":"设备",
    "IP Address":"IP地址",
    "Action":"行动",
    "Current device":"当前设备",
    "Last active":"最后登录",
    "Not Active":"不活跃",
    "Active":"积极的",
    "Logout":"登出",
    "Account Closure":"帐户关闭",
    "Please be aware, after you deactivate your account":"请注意，停用帐户后",
    "You will not be able to log in or open a new account.":"您将无法登录或打开一个新帐户。",
    "Pending bets will be settled as normal.":"待定的下注将按正常定居。",
    "You will not be able to withdraw money.":"您将无法提取资金。",
    "You will not be able to deposit money.":"您将无法存钱。",
    "Make sure you’re happy with your decision before you confirm your account closure. This action cannot be undone":"在确认帐户关闭之前，请确保您对自己的决定感到满意。此操作无法撤消",
    "Change Password":"更改密码",
    "Cancel":"取消",
    "Save":"节省",
    "Confirm Closure":"确认关闭",
    "Save new password":"保存新密码",
    "Country":"国家",
    "By entering the site, you accept our":"通过进入网站，您接受我们的",
    "and confirm you are at least 18 years of age.":"并确认您至少18岁。",
    "Accept":"接受",
    "From":"从",
    "To":"至",
    "Bingo.bet is a brand managed by Bingo.bet B.V.(Curacao) & Bingo.bet Ltd (Isle of Man).":"Bingo.bet是由Bingo.bet B.V.（Curacao）和Bingo.bet Ltd（Man Isle）管理的品牌。",
    "Bingo.bet B.V. is incorporated on Curacao at registered address Chuchubiweg 17, Willemstad, Curacao. Bingo.bet B.V. is registered in accordance with Curacao law with registration number 154986. Bingo.bet Ltd is incorporated on Isle of Man at registered address 49 Victoria Street, Douglas, IM1 2LD, Isle of Man. Bingo.bet Ltd is registered in accordance with Isle of Man law with registration number 018297V. Gambling can be addictive. Play responsibly. For further information on the risks associated with gambling, read our Responible gambling policy. Underage gambling is an offence.":"bingo.bet B.V.在库拉科斯塔德（Curacao）的注册地址Chuchubiweg 17号库拉科（Curacao）合并。 Bingo.bet B.V.根据库拉科法律的注册号为154986。Bingo.betLtd在Man Isle of Man Isle Indogenceed Adverse 49 Victoria Street，Douglas，Douglas，Douglas，IM1 2LD，MAN岛。 Bingo.bet Ltd根据曼岛法律注册号为018297V。赌博致瘾，请谨慎操作。有关与赌博相关风险的更多信息，请阅读我们的赌博政策。未成年人不允许赌博！",
    "© Bingo.bet B.V. 2020, All Rights Reserved":"©Bingo.bet B.V. 2020，保留所有权利",
    "Dont have an account?":"没有帐户？",
    "Sign up for free":"免费注册",
    "Login failed":"登录失败",
    "Forgot password":"忘记密码",
    "Enter your email, phone, or username and we'll send you a link to get back into your account.":"输入您的电子邮件，电话或用户名，我们将向您发送一个链接以重新回到您的帐户中。",
    "Email, phone, or username":"电子邮件，电话或用户名",
    "Send":"发送",
    "New password":"新密码",
    "Repeat new password":"重复新密码",
    "Register":"注册",
    "Total played":"总共玩了",
    "Deposit":"押金",
    "Statistics":"统计数据",
    "Balance":"收支",
    "History":"历史",
    "Help & Info":"帮助和信息",
    "Incorrect login or password":"写错了登录名或密码",
    "Login to your account":"登录到您的帐户",
    "Login now":"现在登录",
    "Your amount is less than 20 EUR.":"您的金额小于20欧元。",
    "Please validate your account":"请验证您的帐户",
    "Exchange Money":"兑换外币",
    "Deposit Money":"充值",
    "Withdraw Money":"提取钱",
    "Personal Balance":"个人收支",
    "Loan request":"贷款请求",
    "Funds Security":"资金安全",
    "Set":"设置",
    "Value":"价值",
    "is approximately":"大约是",
    "The exchange rate will be specified at the time of enrollment":"汇率将在入学时指定",
    "Deposit via":"通过",
    "Deposit in":"存入",
    "Transfer From":"转出",
    "Transfer To":"转到",
    "Enter amount":"输入金额",
    "Total balance":"总余额",
    "Total bonuses":"总奖金",
    "Cashback":"返现金",
    "Your":"您的",
    "loan is pending.":"贷款正在等待。",
    "loan before":"贷款之前",
    "You need to repay the":"您需要偿还",
    "Loan maturity":"贷款成熟期",
    "Days":"天",
    "We provide the same levels of security when transferring your funds as banks do and you can be reassured that we have complied with all online regulations and implemented the best in online security.":"在转移您的资金时，我们提供了和银行一样的安全性能，我们保证遵守所有在线法律法规",
    "Your online security is very important to us.":"您的在线安全对我们非常重要。",
    "Encryption":"加密",
    "After logging in, all information sent to and from the site is encrypted using 128-bit Secure Socket Layer (SSL) technology. The SSL certificate used is issued and verified by Trustwave. This means that any information going through our site cannot be intercepted by a third party.":"在您登录后，所有网站的信息将会通过128位SSL技术加密。SSL证书是由Trustwave颁发认证的，这意味着任何通过我们网站的信息将不能被第三方拦截。",
    "PCI DSS Level 1 Compliance":"PCI DSS 1级合规性",
    "For some transactions, we may need to ask you for documentation that proves your identity, address, account details or the integrity of your credit card. We do so to ensure maximum security of transactions and to comply with our license requirements. We will contact you directly via email if this is needed.":"对于某些交易，我们可能需要要求您提供证明您的身份，地址，帐户详细信息或信用卡完整性的文档。我们这样做是为了确保交易的最大安全性并遵守我们的许可要求。如果需要，我们将直接通过电子邮件与您联系。",
    "This payment system has been certified as PCI-DSS Level 1 Compliant. This PCI-DSS level is the highest level of certification available and means that we follow all of the security requirements from Visa and MasterCard.":"该支付系统已被认证为PCI-DSS符合1级。该PCI-DSS级别是可用的最高认证级别，这意味着我们遵循Visa和MasterCard的所有安全要求。",
    "Submit":"提交",
    "Withdraw":"提取",
    "Operation has been submitted. ":"运营已提交。",
    "Amount":"转账金额",
    "Read more":"阅读更多",
    "Transactions":"交易",
    "Casino & Games":"赌场和游戏",
    "Show":"节目",
    "No transactions during this period.":"在此期间没有交易。",
    "Operation & Date":"操作和日期",
    "Date & Time":"约会时间",
    "Operation":"手术",
    "From/To":"从到",
    "Status":"地位",
    "No games history during this period.":"在此期间没有游戏历史。",
    "Game & Date":"游戏和日期",
    "Top ":"最佳",
    "Top":"最佳",
    "play now":"现在播放",
    "Live BlackJack":"现场二十一点",
    "Jackpot":"头奖",
    "Total win":"总胜利",
    "Total bets":"总赌注",
    "Total":"全部的",
    "Premium loyalty":"高级忠诚度",
    "New1":"new1",
    "Fast Cash Out Process":"快速兑现流程",
    "Birthday Bonus":"生日奖金",
    "Bronze":"青铜",
    "100$/month":"100美元/月",
    "Time limit and lost money needed to reach the level":"时间限制和达到水平所需的钱",
    "Reward money":"奖励金钱",
    "Sunday Bonus":"周日奖金",
    "LIVE Tournaments":"现场比赛",
    "Silver":"银",
    "500$/month":"500美元/月",
    "Gold":"金子",
    "3,000$/month":"每月3,000美元",
    "Platinum":"铂",
    "10,000$/6 months":"10,000 $/6个月",
    "EXPRESS!":"表示！",
    "Birthday & Sunday Bonus":"生日和周日奖金",
    "Personalised Offer":"个性化优惠",
    "Personal account manager":"个人客户经理",
    "Monthly Cashback":"每月现金返还",
    "Higher Deposit & Cash Out Limits":"更高的存款和现金限制",
    "Diamond":"钻石",
    "Exclusive Level by Personal Invitation":"通过个人邀请独家级别",
    "Exclusive":"独家的",
    "Special Benefits":"特殊好处",
    "There are many special bonus offers and gifts that are now included in our Loyalty Program for all our players. Below details some important information regarding these new benefits.":"现在，我们所有球员的忠诚度计划中都包含许多特殊的奖金和礼物。以下详细介绍了有关这些新好处的一些重要信息。",
    "Identity must be checked before participating.":"参与之前必须检查身份。",
    "All Loyalty Welcome Package benefits come into effect the day after the upgrade takes place.":"升级后的第二天，所有忠诚度欢迎套餐的好处都会生效。",
    "Platinum, Diamond & Exclusive Welcome Package bonuses are offered over a 3-day period.":"铂金，钻石和独家欢迎套餐奖金在为期3天的时间内提供。",
    "The Sunday bonus is only issued when a deposit has been made in the previous 14 days.":"只有在过去14天内进行押金时才会发出周日奖金。",
    "Sunday bonuses are credited to a players account upon login- no deposit required!":"周日奖金在登录时将其记入玩家帐户 - 无需存款！",
    "You are only eligible for 1 bonus a day. Therefore, if you are upgraded over the weekend, the Welcome Package bonus takes priority over any other offer, including our weekly Sunday promotion.":"您每天只有1个奖金。因此，如果您在周末进行了升级，那么欢迎套餐奖金比其他任何报价都优先，包括我们的每周周日促销活动。",
    "The monthly cash back bonus is based on Bingo.bet winnings on all games for one full calendar month, and you can use cashback only in games.":"每月现金返还奖金基于一个完整日历月的所有游戏中的bingo.bet奖金，您只能在游戏中使用现金返还。",
    "The cash back bonus is issued on the 3rd Monday of the following month and covers the previous month’s full calendar.":"现金返还奖金将于下个月的第三个星期一发行，并涵盖上个月的完整日历。",
    "Contact your Personal Account Manager to claim your monthly cashback bonus and for more details.":"请与您的个人客户经理联系，以索取您的每月现金返还奖金以及更多详细信息。",
    "One bonus per player. We have the right to suspend this bonus if you are in breach of this clause.":"每个播放器一项奖励。如果您违反本条款，我们有权暂停此奖金。",
    "Your Premium Loyalty Level is based on Bingo.bet winnings on all games for one full calendar month.":"您的溢价忠诚度水平基于一个完整日历月的所有游戏中的bingo.bet奖金。",
    "As your loyalty to us grows, so does your premium level! However, our Diamond and Exclusive tiers are by invitation only.":"随着您对我们的忠诚，您的高级水平也会增长！但是，我们的钻石和独家等级仅受邀请。",
    "Upon reaching each new (higher) level, you receive a cashback bonus.":"达到每个新（更高）水平后，您将获得现金返还奖金。",
    "You can check your status in your account.":"您可以在帐户中检查状态。",
    "Games contribute differently to the wagering requirements. The list of games and their respective weighting towards the wagering requirement can be found":"游戏对下注要求有所不同。可以找到游戏列表及其各自的对下注要求的权重。",
    "here":"这里",
    "Our Website terms and conditions apply in full. These can be found":"我们的网站条款和条件完全适用。这些可以找到",
    "Our standard promotional terms and conditions also apply. These can be found":"我们的标准促销条款和条件也适用。这些可以找到",
    "Bonus funds can't be withdrawn until you have met all of these requirements above. Only cash funds can be withdrawn at any time and at your request.":"在您满足上述所有这些要求之前，奖金资金才能被撤回。只能根据您的要求随时撤回现金资金。",
    "Are you sure you want to logout?":"您确定要注销吗？",
    "More":"更多的",
    "Home":"主页",
    "Sportsbook":"体育博彩",
    "Tournaments":"比赛",
    "Premium":"优质的",
    "Favorites":"最爱",
    "You have no favorite games yet.":"您还没有喜欢的游戏。",
    "games":"游戏",
    "Play now":"现在播放",
    "Recommended to you":"推荐",
    "Already have an account?":"已经有一个帐户？",
    "Create new account":"建立新帐户",
    "Account information":"帐户信息",
    "Personal Details":"个人资料",
    "Contact Details":"联系方式",
    "Deposit limits":"存款限制",
    "Repeat Password":"重复输入密码",
    "Promo code":"促销代码",
    "Paste your code here":"在这里粘贴代码",
    "Your promo code if you have one":"如果您有一个促销代码",
    "Search for a country":"搜索一个国家",
    "Account Verification":"帐户验证",
    "You must complete our secure verification process to use your account.":"您必须完成我们的安全验证过程才能使用您的帐户。",
    "We ask everyone to do this in order to meet gambling regulations and keep our players safe.":"我们要求每个人都这样做以满足赌博规定并确保我们的球员安全。",
    "Your account is verified.":"您的帐户已验证。",
    "Your request is being considered.":"您的要求正在考虑。",
    "Step 1: Provide proof of identity":"步骤1：提供身份证明",
    "Type of document":"文档类型",
    "Select document":"选择文档",
    "Driver Licence":"驾驶执照",
    "Passport":"护照",
    "Provide proof of address":"提供地址证明",
    "Upload one of the following documents showing your full name and physical address (we can’t accept a PO Box). Letters and bills must be dated":"上传以下文档之一，显示您的全名和物理地址（我们不能接受邮政信箱）。信件和账单必须日期",
    "within the last 6 months":"在过去6个月内",
    "and show the company name or logo":"并显示公司名称或徽标",
    "Please cover personal information that isn’t relevant.":"请介绍无关紧要的个人信息。",
    "Official letter from your bank":"银行的官方信件",
    "A letter, a bank statement or a credit card statement.":"信件，银行对帐单或信用卡声明。",
    "Official letter from your government":"贵政府的官方信",
    "Police, magistrate, tax office or population registry.":"警察，地方法院，税务局或人口登记处。",
    "Utility bill":"水电费",
    "We can accept water, electricity, gas, broadband or TV package bills but not a mobile phone bill.":"我们可以接受水，电力，汽油，宽带或电视套餐，而不能接受手机账单。",
    "Your request has been successfully sent.":"您的申请已经成功发送。",
    "days":"天",
    "Tournament has been ended":"锦标赛已经结束",
    "Till":"直到",
    "Prize Fund":"奖金",
    "Top places":"最高位置",
    "Show games list":"展示游戏清单",
    "Overall Statistics":"总体统计数据",
    "Last 90 days":"最近90天",
    "Last 60 days":"最近60天",
    "Last 30 days":"最近30天",
    "Last 10 days":"最近10天",
    "Last 7 days":"最近7天",
    "Last 3 days":"最近3天",
    "Last 1 day":"最后一天",
    "Withdrawal":"退出",
    "Wins":"胜利",
    "Bets":"赌注",
    "Global":"全球的",
    "Wallet address":"钱包地址",
    "Your request has been sent":"您的申请已经提交",
    "Show results":"显示结果",
    "Show top places":"展示最高位置",
    "Results":"结果",
    "Rank":"秩",
    "Name":"姓名",
    "Result":"结果",
    "Gain":"获得",
    "Loan":"贷款",
    "before":"前",
    "Provide additional documents":"提供其他文件",
    "Your registration was denied":"您的注册被拒绝",
    "You have some issues with verification.":"您有一些验证问题。",
    "Hello! Is there anything we can do for you?":"你好！我们有什么可以为您做的吗？",
    "Welcome":"欢迎",
    "Chat support":"聊天支持",
    "What is your name?":"你叫什么名字？",
    "Your message...":"你的信息...",
    "Address Line 2":"地址第2行",
    "This game is not available in your country.":"该游戏在您的国家不可用。",
    "The commission for this operation is":"此操作的委员会是",
    "Back to all Bonuses":"回到所有奖金",
    "Back to all Tournaments":"回到所有比赛",
    "Back to all Providers":"回到所有提供商",
    "Attention On the grounds of legal":"基于法律的关注",
    "Some games are not available in your country":"一些游戏在您的国家不可用",
    "If you're using a proxy service or VPN to access bingo.bet, try to load your VPN from one of our supported countries and reload the page.":"如果您使用代理服务或VPN访问bingo.bet，请尝试从我们的一个受支持的国家中加载VPN并重新加载页面。",
    "Referral program":"推荐计划",
    "Your referral code":"您的推荐代码",
    "Referral link":"推荐链接",
    "Copy to clipboard":"复制到剪贴板",
    "To play the full version of the game, please log in or try the demo mode.":"要播放游戏的完整版本，请登录或尝试演示模式。",
    "Comission":"委托",
    "deposit address":"存款地址",
    "Only send":"只能发送",
    "to this address,":"到这个地址,",
    "confirmation(s) required.":"将需要您个确认信息",
    "Enter":"进入",
    "Set amount":"设定金额",
    "Enter your promo code":"输入您的促销代码",
    "Claim":"宣称",
    "Promo code successfully activated":"促销代码成功激活",
    "Bingo.Bet only supports ERC20 addresses on the Ethereum blockchain. We ask you to not deposit or withdraw to anything other than an Ethereum address. Bingo.Bet is currently unable to process Ethereum deposits of less than":"bingo.bet仅支持以太坊区块链上的ERC20地址。我们要求您不要将以太坊地址以外的任何东西存入或退出。 bingo.bet目前无法处理低于",
    "and above":"以上",
    "Current balance":"当前平衡",
    "Current":"当前的",
    "Bingo.Bet presents you with a unique wallet system to manage and overview your finances on our site while you play! With the help of our own ‘Bingo Token’, the user will be able to easily and quickly assess their current balance! Please note that the approximation of 1 ‘Bingo Token’ is the equivalent of 1USD of fiat. With this feature the user is able to see his current total balance across all of his cryptocurrency deposits based on their market values, that are regularly checked and updated!":"Bingo.bet为您提供独特的钱包系统，以管理和概述您在我们的网站上的财务状况！在我们自己的“宾果令牌”的帮助下，用户将能够轻松，快速评估其当前余额！请注意，1个“宾果令牌”的近似值相当于1usd的菲亚特。有了此功能，用户可以根据其市场价值观察他当前的所有加密货币存款的总余额，并经常检查和更新！",
    "Deposit balance":"存款余额",
    "Loan balance":"贷款余额",
    "Activate":"启用",
    "Affiliate program":"会员计划",
    "Affiliate Program":"会员计划",
    "The field is not filled in":"该领域没有填写",
    "In game":"在游戏中",
    "Min":"最小",
    "Max":"最大限度",
    "No games":"没有游戏",
    "Confirmation Required!":"需要确认！",
    "You must verify your email at Your Personal Info before you can withdraw":"您必须通过您的个人信息验证您的电子邮件，然后才能提取电子邮件",
    "Verify email":"验证邮件",
    "Confirmation code":"验证码",
    "Enter the confirmation code sent to your email":"输入发送到您的电子邮件的确认代码",
    "No results":"没有结果",
    "There are no participants":"没有参与者",
    "None":"没有任何",
    "Unranked":"不合格",
    "General Information":"一般信息",
    "Bingo.Bet aims to create a community of loyal casino players, and to reward them for their active use of the site! The Loyalty system allows active players to gain new premium ranks on the website, by wagering their balance and receiving rewards. Users can see their wager progress by heading over to the ‘Premium’ section or on the main menu of the site.":"Bingo.bet旨在创建一个忠实的赌场参与者社区，并奖励他们积极使用该网站！忠诚度系统允许活跃的玩家通过兑现平衡并获得奖励来在网站上获得新的高级排名。用户可以通过转到“高级”部分或网站的主菜单，看到他们的下注进度。",
    "Wager the required amount to reach this rank!":"下注所需的金额才能达到此等级！",
    "Status Rewards and Offers:":"状态奖励并提供：",
    "Monthly Rakeback":"每月骑行",
    "Bronze Chat Icon":"青铜聊天图标",
    "Sunday Giveaway":"周日赠品",
    "Improved Cashback":"改善现金返还",
    "Silver Chat Icon":"银聊天图标",
    "Monthly Free Spins":"每月免费旋转",
    "Exclusive Achievements":"独家成就",
    "Gold Chat Icon":"金聊天图标",
    "Monthly Bonus Top-up":"每月奖金充值",
    "Loan Feature":"贷款功能",
    "Loan funds to play games!":"贷款资金玩游戏！",
    "Platinum Chat Icon":"白金聊天图标",
    "Personalised Offers":"个性化优惠",
    "Monthly Gifts and Bonuses":"每月礼物和奖金",
    "Lower Withdraw Commission":"较低的退出委员会",
    "Improved Loan Limits":"提高贷款限额",
    "Diamond Chat Icon":"钻石聊天图标",
    "Personal Casino Contact":"个人赌场联系人",
    "No Exchange Commission":"没有交易委员会",
    "and Invitation":"和邀请",
    "Unlimited Loan Limits":"无限贷款限额",
    "Exclusive Chat Icon":"独家聊天图标",
    "Monthly Holiday and Travel Gifts":"每月假期和旅行礼物",
    "Birthday and Event Gifts":"生日和活动礼物",
    "Chance to Join Exlusive Poker Group":"有机会加入夸张的扑克小组",
    "There are many special bonus offers and gifts that are now included in our Loyalty Program for all our players. We aim to create an active and welcoming community. Below are details regarding the process of acquiring all of our unique gifts and bonuse:":"现在，我们所有球员的忠诚度计划中都包含许多特殊的奖金和礼物。我们旨在建立一个活跃而热情的社区。以下是有关获取我们所有独特礼物和Bonuse的过程的详细信息：",
    "To be eligible for the end of month Giveaways and Bonus Top-ups, a user is required to have deposited during the last calendar month.":"要符合月底赠品和奖金充值的资格，用户必须在上一个日历月内存入。",
    "Sunday Giveaways automatically add funds to the user’s account upon being chosen. No activation is required.":"选择周日赠品会在选择后自动将资金添加到用户的帐户中。无需激活。",
    "The monthly Rakeback bonus is based on losses made in a full calender month.":"每月的返回奖金基于整个稳定月份的损失。",
    "The monthly Rakeback bonus is issued on the 2nd Monday of the following month and covers the previous month’s full calendar.":"每月的返回奖金是在下个月的第二个星期一发布的，并涵盖了上个月的完整日历。",
    "Your Premium Loyalty Level is based on wagers made on Bingo.Bet, long inactivity may decay your progress.":"您的溢价忠诚度是基于对bingo.bet的赌注，长期不活动可能会衰减您的进度。",
    "As your loyalty to us grows, so does your premium level! However, our Exclusive tier requires a personal invitation and KYC.":"随着您对我们的忠诚，您的高级水平也会增长！但是，我们的独家级别需要个人邀请和KYC。",
    "Upon reaching a new tier, you retain the unique previous rewards of each tier below.":"到达新层后，您将保留以下每个层的独特先前奖励。",
    "You can check your status on the main page, in your account, or in the ‘Premium’ section.":"您可以在主页，帐户或“ Premium”部分中查看状态。",
    "Games contribute differently to the wagering requirements.":"游戏对下注要求有所不同。",
    "Your campaign has been deleted.":"您的广告系列已被删除。",
    "Referrals":"推荐",
    "Total Deposits":"总存款",
    "Unique Deposits":"独特的沉积物",
    "Commission Rate":"佣金率",
    "Commission":"委员会",
    "Total Commission":"总委员会",
    "Delete":"删除",
    "Available":"可用的",
    "Withdrawn":"撤销",
    "Campaign Name":"竞选名称",
    "Choose a campaign name":"选择一个广告系列名称",
    "Sort by":"排序方式",
    "Registered":"挂号的",
    "Created":"创建",
    "Total Deposited":"总沉积",
    "Last Deposit":"最后存款",
    "Wagered":"下注",
    "Create New":"创建新的",
    "Your campaign has been created.":"您的广告系列已被创建。",
    "Create New Campaign":"创建新活动",
    "Code (Campaign ID)":"代码（活动ID）",
    "Create":"创造",
    "Overview":"概述",
    "Bingo.bet offers an exciting affiliate program for its users! When promoting our services to others through our referral system, you will receive commission rewards from every user that registers and plays on the site from your invite link!":"Bingo.bet为其用户提供令人兴奋的会员计划！在通过我们的推荐系统向他人推广我们的服务时，您将从您的邀请链接中从网站上注册和播放的每个用户获得佣金奖励！",
    "Providers & Casino":"提供者和赌场",
    "Bingo.bet provides their users with games from a variety of 3rd party providers to ensure an assortment of different experiences to enjoy during their play. These providers all set their own house edge and commission for the games.":"bingo.bet为他们的用户提供了来自各种第三方提供商的游戏，以确保在游戏中享受各种各样的体验。这些提供商都为奥运会设定了自己的房屋优势和委托。",
    "The invitee commission will be based on a percentage of the revenue received when their invited players wager on the site. The initial commission rate is 10% of revenue received after provider’s share. Your affiliate level and therefore commission % will increase upon reaching certain referral thresholds every month. The invitee will be able to withdraw their commission at the start of each month. If, for any reason you are unable to access the site during that period, your commission will remain on your account until you next decide to withdraw.":"被邀请委员会将基于当时邀请球员在现场下注时所获得的收入的百分比。最初的佣金利率是提供商份额后获得的收入的10％。因此，您的会员级别和佣金％每月达到某些推荐阈值时将增加。邀请人将能够在每个月开始撤回其佣金。如果由于任何原因您无法在此期间访问该网站，则您的佣金将保留在您的帐户上，直到您下次决定撤回为止。",
    "If you believe that you are an exceptional affiliate with an extensive group of users, feel free to contact our support team regarding personalised commission programs. Applying affiliates will be reviewed to be deemed appropriate for special programs.":"如果您认为自己是与大量用户的杰出分支机构，请随时与我们的支持团队有关个性化委员会计划。申请会员将进行审查，以为特殊计划适合。",
    "Funds":"资金",
    "Funds have been successfully credited to your balance.":"资金已成功地归功于您的余额。",
    "Progress":"进步",
    "Your progress is a sum accumulated through your wager on both our casino and sportsbook. Increasing through the tiers entitles you to bigger rewards and exclusive VIP treatment.":"您的进度是通过您的赌场和Sportsbook上的赌注积累的总和。通过层次增加，您可以获得更大的奖励和独家的VIP处理。",
    "Pre-calculated amount":"预计数量",
    "Percent comission":"委托百分比",
    "Not available in your country":"您所在的国家不可用",
    "All bets settled on the sportsbook return a 3x (three times) faster rate of progression. Voided bets are excluded.":"所有赌注都定居在体育博彩上，返回了3倍（三倍）的进步速度。无效的赌注被排除在外。",
    "A comfortable and flexible solution of managing your bonuses and balances on bingo.bet and all of our partners sites! A soon to be crypto asset!":"一个舒适，灵活的解决方案，可以在bingo.bet和我们所有合作伙伴网站上管理奖金和余额！即将成为加密资产！",
    "Managing your crypto finances can be hard when you are constantly forced to check market values and exchanges. The Bingo Coin showcases approximation of your assets in an easy to understand format. The value of the Bingo Coin is based on USDT-ERC20. To provide the best user experience possible we provide all of our monetary bonuses aw well as referral commission and giveaway funds in Bingo Coins, so you know exaclty how much you have earned! The user can then exchange the Bingo Coin to any crypto of their choice!":"当您不断被迫检查市场价值和交流时，管理加密财务可能会很难。宾果硬币以易于理解的格式展示您的资产的近似。宾果硬币的价值基于USDT-ERC20。为了提供最佳的用户体验，我们提供了所有货币奖金，以及宾果硬币中的推荐委员会和赠品资金，因此您知道您赚了多少！然后，用户可以将宾果硬币交换为他们选择的任何加密货币！",
    "Rakeback Bonus Balance":"返回奖金余额",
    "Current Rakeback Balance":"当前的返回余额",
    "Total Lifetime Bonus":"总终身奖金",
    "Lifetime Rakeback Returns":"终身骑行返回",
    "Spins":"旋转",
    "Bonus Free Spins":"无奖金的旋转",
    "Current Free Spins":"当前的免费旋转",
    "Total Lifetime Free Spins":"总终身免费旋转",
    "Lifetime Free Spins Used":"终身免费旋转",
    "Claim Cashback":"要求现金返还",
    "Open website in Safari browser":"在Safari浏览器中打开网站",
    "Tap Sharing button":"点击共享按钮",
    "Tap Add to Home Screen":"点击添加到主屏幕",
    "Click to open the Safari browser on the phone desktop.":"单击以打开电话桌面上的Safari浏览器。",
    "Use Safari Explore APP and go to Bingo.bet, then tap the Sharing Button.":"使用Safari Explore应用程序，然后转到bingo.bet，然后点击共享按钮。",
    "Press Add to Home Screen in the list popup to add to the home screen. You may need to swipe left to locate the Add to Home Screen button.":"按列表弹出窗口中的添加到主屏幕，以添加到主屏幕。您可能需要向左滑动以找到添加到主屏幕按钮。",
    "IOS Bingo.bet APP Setup":"ios bingo.bet应用程序设置",
    "How to install?":"如何安装？",
    "Step":"步",
    "Your Cashback":"您的现金返还",
    "Congratulations!":"恭喜！",
    "You have claimed your Cashback. Your Bonus will be added to the Main Balance.":"您已经索取了现金返还。您的奖金将被添加到主要余额中。",
    "Close":"关",
    "Weekly Bounty":"每周赏金",
    "Monthly Bounty":"每月赏金",
    "You have reached the":"你已经到达了",
    "and earned":"并赢得了",
    "cashout reward.":"现金奖励。",
    "Receive end of month lossback to cover more of your loses!":"收到月末损失返还，以弥补更多的损失！",
    "Click":"点击",
    "to send your bonus to your balance!":"将您的奖金发送到您的余额！",
    "Wager more to improve your premium rank and gain higher cashback rewards!":"赌注更多，以提高您的高级排名并获得更高的现金返还奖励！",
    "Next Cashback":"下一个现金返还",
    "Claim this month’s cashback until":"要求本月的现金返还直到",
    "Complete the Bingo Bounty by wagering specific minimum bets to get money rewards!":"通过投注特定的最低押注以获取金钱奖励来完成宾果游戏赏金！",
    "Bounties tim er activates once your first minimum waager is made!":"赏金一旦制造了第一个最小waager，tir er就会激活！",
    "Highly chaotic bonus! big bets, big wins, big rewards.":"高度混乱的奖金！大赌注，大胜利，巨大的回报。",
    "Weekly Bounty - counts any bets between the bet cost of":"每周赏金 - 计算下注成本之间的任何赌注",
    "Monthly Bounty - counts any bets between the bet cost of":"每月赏金 - 计算下注成本之间的任何下注",
    "and above!":"以上！",
    "Weekly Task Reset":"每周任务重置",
    "Monthly Task Reset":"每月任务重置",
    "times":"时代",
    "Cashout Rewards":"现金奖励",
    "No bonus":"没有奖励",
    "remaining":"其余的",
    "Referral commission available":"推荐委员会可用",
    "1st-6th of every month":"每月的第1-6",
    "Next commission request":"下一个委员会请求",
    "Claim now!":"现在宣称！",
    "Claim this month’s affiliate cash-out until":"要求本月的会员兑现直到",
    "Level":"等级",
    "Coins for Level":"等级",
    "You are achieving Level":"你正在达到水平",
    "See Your Benefits":"看到您的好处",
    "Your Level":"你的水平",
    "New Player":"新玩家",
    "Coins":"硬币",
    "Wager on games to improve your Level and unlock awesome rewards!":"下注优秀以提高您的等级去解锁特别奖励！",
    "End of month Cashback":"月末现金返还",
    "New rank icon and trophy":"新的等级图标和奖杯",
    "Sunday giveaways and tournaments":"周日的赠品和比赛",
    "Improved Cashback returns":"改善现金返还回报",
    "Monthly rewards and free spins":"每月奖励和免费旋转",
    "Monthly rakeback refills":"每月返回的补充",
    "Greatly improved Cashback returns":"大大改善了现金返还的回报",
    "Loan feature and bonuses":"贷款功能和奖金",
    "Personal casino contact and bonuses":"个人赌场联系和奖金",
    "Monthly and event gifts and holidays":"每月和活动礼物和假期",
    "Exclusive offers and unlimited rakeback":"独家报价和无限的抢劫",
    "Chance to join exclusive poker group":"有机会加入独家扑克小组",
    "Personal agent and access to VIP betting platform":"个人代理和访问VIP投注平台",
    "How it Works":"这个怎么运作",
    "Click on the Button below or on the header of the site. Select your currency and send the transaction to the provided deposit address":"点击下方的按键或者网站的最上方，选择您的货币并将交易发送到提供的押金地址",
    "Select Your Currency":"选择您的货币",
    "Click on the wallet below or on the header of the site. Select the currency you want to use before heading into any games":"点击下方的钱包或者网站的最上方，在您进入游戏前选择您想要使用的货币",
    "Wager in Any Game":"在任何游戏中下注",
    "Your progress is a sum accumulated through your wager on both casino and sportsbook! Increase your Level to receive bigger rewards and exclusive VIP treatment":"您所获得的将会是通过累计赌场和体育博彩的总和！快去提高您的等级以获得更多的奖励和额外的vip独家礼品！",
    "Play Game":"开始游戏",
    "Bingo.bet Levels system allows players to achieve higher rewards and bonuses by wagering!":"bingo.bet级别系统允许玩家通过下注获得更高的奖励和奖金！",
    "Terms & Conditions":"条款与条件",
    "One offer per player! We have the right to suspend any and all new accounts created in an attempt to abuse the bonus system and receive more than one per user.":"每个用户只能有一次新用户奖励！我们有权暂停任何以试图滥用奖励系统以获得更多奖金的新账号。",
    "At level 5 or above identity must be verified via KYC in order to start accessing new benefits of the level.":"在等级5或者更高等级以上，用户必须在kyc上验证身份去解锁新的等级奖励",
    "To be eligible for the end of month giveaways and bonus top-ups, the user must've deposited or wagered during that calendar month.":"用户必须在该月内押注以获得月底的赠品与奖金。",
    "The cashback bonus is based on wagering activity and loses during the month, that carries over to next month until claimed or cancelled out by a win.":"现金奖励是基于您当月的下注频率与赔率，它将持续有效到下个月，直至您在押注中胜利。",
    "Upon reaching a new level, you retain the unique previous rewards of each level below.":"当您达到新的等级后，您始终持有之前获得的新等级奖励。",
    "Game types contribute differently to wagering requirements needed to progress your level.":"为了提升您的等级，请注意不同的游戏类型需要不同的下注需求。",
    "My Level":"我的水平",
    "Comfortable solution for managing your iGaming finances":"舒适的解决方案来管理您的iGaming Finances",
    "Safe and Secure":"安全又可靠",
    "Built on the":"建立在",
    "blockchain, a reliable crypto asset to assist in your gambling!":"区块链，可靠的加密资产，可帮助您进行赌博！",
    "Link":"关联",
    "Expanding Use":"扩展的使用",
    "BingoCoin is soon to be implemented into multiple partner platforms, with great benefits presented to its users":"Bingocoin即将实施到多个合作伙伴平台，并给其用户带来了巨大好处",
    "Great Bonuses":"伟大的奖金",
    "Users who opt to use bingo coin will be rewarded with additional bonuses such as lower commission fees and higher withdraw and deposit amounts":"选择使用宾果硬币的用户将获得额外的奖金，例如较低的佣金和较高的撤回和存款金额",
    "Best User Experience":"最佳用户体验",
    "To ensure that our players make the most out of their time on the site, bingo coin provides an easy to understand financing system for all of our deposits and balances":"为了确保我们的玩家在网站上充分利用自己的时间，宾果硬币为我们所有的存款和余额提供了易于理解的融资系统",
    "Player Info":"播放器信息",
    "Best Win":"最佳胜利",
    "Favourite Games":"最喜欢的游戏",
    "Your browser does not support the video or formats":"您的浏览器不支持视频或格式",
    "Bingo Bet 3D Games":"宾果游戏3D游戏",
    "Future of iGaming - Today!":"igaming的未来 - 今天！",
    "Thanks for Subscribing":"感谢您的订阅",
    "Get Our Newsletter":"获取我们的新闻通讯",
    "For development and bonuses info, subscribe to our newsletter":"有关开发和奖金信息，请订阅我们的新闻通讯",
    "Your email":"你的邮件",
    "New Age of iGaming Content":"igaming内容的新时代",
    "Slots and live casino games have been the popular go-to choice in gambling for years, however the ever growing technological advancements have given platform for new and innovative type of gambling. We believe 3D interactive games are the future!":"多年来，老虎机和现场赌场游戏一直是赌博中流行的首选选择，但是不断增长的技术进步为新的创新类型的赌博提供了平台。我们相信3D互动游戏是未来！",
    "In-House Game Development":"内部游戏开发",
    "Bingo Bet team has been hard at work - developing our own engine for the creation of various 3D crypto games. Together with our talented team of arists, designers and developers we will be able to bring many interesting projects to the iGaming industry.":"宾果游戏团队一直在努力工作 - 开发自己的引擎来创建各种3D加密游戏。与我们才华横溢的ARIST，设计师和开发人员团队一起，我们将能够将许多有趣的项目带入Igaming行业。",
    "Immersive Gameplay":"沉浸式游戏玩法",
    "Immersion and interactivity are two tools that we believe could make the 3D crypto game experience even more interesting! Majority of the anticipation comes from the gambling itself, however this could be largely enhanced by providing the player with a visual experience that keeps them on the edge of their seat!":"沉浸式和互动性是我们认为可以使3D加密游戏体验变得更加有趣的两个工具！大部分期待来自赌博本身，但是通过为玩家提供视觉体验，可以使他们保持座位的边缘，这可以在很大程度上得到增强！",
    "3D Crash and much more!":"3D崩溃等等！",
    "Our first project that we are planning to release in the very near future - near the end of 2021, will be our take on the popular crypto game CRASH! With variety of ships and scenarios to choose from, no one game will feel the same! We have great plans for cool features that we hope our customers will enjoy, including customisable ships and NFT prizes for big wins!":"我们计划在不久的将来发布的第一个项目 - 在2021年底附近，将是我们对流行的加密游戏崩溃的看法！有了各种各样的船舶和场景，没有人会感觉同样！我们有很好的计划，希望我们的客户会喜欢，包括可定制的船只和NFT奖品以获得大胜利！",
    "Fill the input":"填写输入",
    "Incorrect email":"不正确的电子邮件",
    "Notifications":"通知",
    "Mark all as read":"标记为已读",
    "You don't have any notifications yet":"您还没有任何通知",
    "and others":"和别的",
    "likes your message":"喜欢您的消息",
    "replied you in chat":"在聊天中回答",
    "mentioned you in chat":"在聊天中提到你",
    "View All Notifications":"查看所有通知",
    "Almost Done":"快要完成了",
    "Fill in the 2 fields below so that we can identify you if necessary":"填写以下两个字段，以便我们可以在必要时识别您",
    "Confirm":"确认",
    "Rules":"规则",
    "No offensive language or racism":"不准出现语言攻击与种族歧视",
    "200 characters max message":"一个消息最多200个字符",
    "No links":"不准发送链接",
    "No self advertising promo code":"不准发送私人广告促销代码",
    "No spam (5sec cooldown between messages)":"不准发送垃圾信息（5秒之间无法发送消息）",
    "New messages":"新消息",
    "No Result Found":"找不到结果",
    "Live Chat":"在线聊天",
    "Type a message":"输入消息",
    "Avatars":"化身",
    "Your password has been changed":"您的密码已被更改",
    "Reset Password":"重设密码",
    "Enter your registered email or username":"输入您的注册电子邮件或用户名",
    "Your request is expired":"您的请求已过期",
    "Please enter your registered email or username and we’ll send message again":"请输入您的注册电子邮件或用户名，我们将再次发送消息",
    "Create a new password":"创建新密码",
    "Retype New Password":"重新输入新密码",
    "Passwords do not match":"密码不匹配",
    "My Balance":"我的平衡",
    "My Bonuses":"我的奖金",
    "Do you have a promo code?":"你有一个促销代码？",
    "Account Settings":"帐号设定",
    "Chat":"聊天",
    "New version of the Bingo.Bet app is available":"提供bingo.bet应用的新版本",
    "Update":"更新",
    "You have already activated another user as your partner!":"您已经激活了另一个用户作为您的合作伙伴！",
    "Are you sure you would like to switch to another one and cancel your current partner?":"您确定要切换到另一个并取消当前合作伙伴吗？",
    "Giveaway":"送",
    "Inactive":"不活动",
    "VIP Status":"VIP状态",
    "Hours Remaining":"剩下几个小时",
    "Rake Returns":"耙子返回",
    "How to receive VIP status?":"如何获得VIP状态？",
    "Make minimum deposit":"进行最低存款",
    "Tickets":"门票",
    "How to receive?":"如何接受？",
    "Make a bet on any slot 🎮game!":"下注任何插槽🎮游戏！",
    "Play Games":"玩游戏",
    "Free Spins":"免费大转盘",
    "Raffle Tickets":"抽奖券",
    "Make minimum deposit!":"最低存款！",
    "Table Games": "桌面游戏",
    "Table": "桌子",
    "All": "全部",
    "Other ": "其他 ",
    "Poker": "扑克",
    "Roulette": "轮盘赌",
    "more games": "更多游戏",
    "Live Games": "现场游戏",
    "live games": "现场游戏",
    "Slots": "老虎机",
    "Day": "日",
    "Month": "月",
    "Year": "年",
    "Email": "电子邮件",
    "Date of birth": "出生日期",
    "Data Protection Policy": "数据保护政策",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策",
    "and": "和",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "About Us": "关于我们",
    "Contributions": "供款",
    "Terms and conditions": "条款与条件",
    "Responsible gambling policy": "负责赌博政策",
    "Data protection policy": "数据保护政策",
    "Cookie policy": "Сookie政策",
    "Privacy policy": "隐私政策",
    "KYC Policy": "KYC政策",
    "Help": "帮助",
    "Anti-money laundering policy": "反洗钱政策",
    "Welcome Bonus Terms and Conditions": "新用户条款与条件",
    "play": "玩",
    "demo": "演示",
    "Login": "登录",
    "Sign up": "注册",
    "Sign Up": "注册",
    "Welcome back": "欢迎回来",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Remember me": "记住我",
    "Remember Me": "记住我",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "Bonuses": "奖金",
    "Game": "游戏",
    "Providers": "所有供应商",
    "Other": "其他",
    "Optional": "可选",
    "optional": "可选",
    "I accept the": "我接受",
    "I am of legal age to gamble and I accept the": "我已达到赌博的法定年龄，并且我接受",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Responsible Gambling policy": "负责任的赌博政策",
    "I want to recieve the latest promotions and exclusive offers from Bingo Bet, and the brands managed by Ridotto entertainment.": "我想收到 Bingo Bet 和 Ridotto 娱乐管理的品牌的最新促销和独家优惠",
    "Next": "下一页",
    "Back": "背部",
    "Search game": "搜索游戏",
    "Terms and conditions for all bonuses": "红利条款与条件",
    "Tournaments terms and conditions": "锦标赛条款与条件",
    "Your Progress": "你的进展",
    "Wager": "奖金",
    "How To Charge Coins": "如何升级",
    "More About Levels": "更多关于等级",
    "Levels": "等级",
    "Advance your Premium Level and Receive Incredible": "提升您的高级等级并获得巨大",
    "Rewards!": "奖励！",
    "Personalised Promotions": "个性化的促销活动",
    "Receive exclusive bonus offers, monthly rewards and take part in giveaways as you level up!": "在您提升等级的过程中将会得到额外的独家奖金和每月奖励！",
    "Endless Bonuses": "无尽的红利",
    "Benefit from increasing cashback at every new level! get endless rakeback and monthly top ups!": "当您升级到每一新等级，您将得到每月的现金返还！",
    "Become a VIP": "成为VIP",
    "Take your game to the next level and join the VIP club! a sensational world of gambling opportunities awaits!": "快来加入我们的vip俱乐部让您的游戏升级到下一等级！一个激动人心的赌博新世界正在等待着您！",
    "High Wins": "高额赢利",
    "Lucky Wins": "幸运玩家",
    "User": "用户",
    "Time": "时间",
    "Mult": "乘数",
    "Payout": "赔率",
    "All Games": "所有游戏",
    "Log In": "登录",
    "Log In with": "请用以下方法登录",
    "Sign Up with": "报名参加",
    "or": "或",
    "Your Promocode": "您的促销代码",
    "Affiliate Rewards":"联盟奖励",
    "GIveaways - Coming Soon!":"即将推出!",
    "Live":"现场",
    "All Providers":"所有供应商",
    "FAQ":"任何疑问",
    "register":"注册"
}